有無人聽過尖sir 教被動收入？

啱啱上網見到有個咁嘅人

摩牙

就係想睇下有無人識佢

無人識

食到呢十幾年樓市升浪就得囉
而家再教你都無用
已經複製唔到佢個方法